22:36 黨鐵全停

22:36 黨鐵全停